請問有無人有史密夫橙花軟糖食譜

透明嗰隻，類似嘅都可以一試🙏🏽🙏🏽🙏🏽謝謝

🙏🏽

食材:

1. 史密夫橙花軟糖一粒

2. 米紙

製作方法:

先放平米紙，放上史密夫橙味軟糖，捲。